傻傻的付出 以為會感動別人

沒想到最後 只感動了自己。

只係自己一廂情願

愛不是感動
愛是喜歡

從來只係落花有意

真係鍾意一個人

只要佢存在你就好開心
根本就唔需要做其他野

現在知道了